講下自己老豆老母比幾多錢利士

我先 得1000蚊

1m

十幾年都係100

巴打真幸福

＄3500 加埋

5m yen

各1000
不過我比返2000佢地買野食

我直到3年前都仲係收緊20蚊

巴打真孝子

老豆老母未結婚唔洗派利是

利是

都好多wo

利是都冇

一樣
但平時唔少零用
所以算啦

520咋 但幾有意思

$50

10000 年年都比

100

心想事成

一百萬

2000

都系俾100咋每人

系你老母呀

( Show Blocked User - 魂°初弒 )

駛吾駛咁惡牙

老豆500
阿媽500

上面 d 巴打 成百粒

真係送百萬當係碎銀

岩岩今日比左家用
聽日就收返100

on9 post

阿爸原本$20 俾其他人仲俾得多過我
後尾我話唔夠 俾$100

10

今年送咗間大埔康樂園4房

年年都係每人一百

吹水大會

留名等睇吹水大會

1000

10蚊一封

兩封50

一層樓

打錯

每人一層先岩

4500

TOTAL $200

21年都$20

10k

2500 呀爸比1500

老豆老母每人$50

兩個一蚊銀

以前老豆比一百
老母都比一百
依家老母男朋友比五百
老母比二百

2k
俾返5k佢哋。。。

吹水大會正式開始

$2

老豆離左婚之後就年年一萬
不過其他時候就唔會再有乜聯絡

老豆100, 呀媽20

細個去個大陸佬拜年，佢封左900 蚊利是，媽拎左500幫封返俾佢兩個仔女

邊有咁早比啊

一樣各位2000 但2個加埋一齊俾1000

500啦

有壓歲錢

年年一百

廿萬
我比佢

寧願收返二百就夠

牙你老母閪

吾你老母，就黎新年都要駁屌咩心態

帛金？

壓歲錢兩封$500，利是兩封$200

$100
已經係所有利是之中最大封